人民日報—2030年前收復台灣，2040年前收復新加坡

3000征服世界

2020收復香港?

2050年前收復美國

幾時收復埋美國？

幾時收復8大行星

2019前收回世界

舉國收復咗太陽先